[拋磚］你哭著對我說 Link登裡有絲騙人的

心血來潮諗到
有無巴打接落去

說好的幸福呢?

敦富成

七里香

你不可能 是紅字絲打
跟你拿we7後 發現你是有J的
我的天空 屌你老母西

最尾果句
不過我笑左

係明年今日

我會變成 lihkg裡你想的紅絲
打開手機 繼續出post欺騙你

忘了有多久 再沒聽到你
對我說你 最愛的故事
我想了很久 我開始慌了
是不是我又 做錯了什麼
你哭著對我說 童話裏都是騙人的
我不可能是你的王子
也許你不會懂 從你說愛我以後
我的天空 星星都亮了
我願變會變成童話裏 你愛的那個天使
張開雙手 變成翅膀守護你
你要相信 相信我們會象童話故事裏
幸福和快樂是結局
我要變會變成童話裏 你愛的那個天使
我會變會變成童話裏 你愛的那個天使
一起寫 我們的結局

改得幾好

最後句屌你老母西 可以改 我幹你娘呢

可以加落柴灣 post